講府神操作 準備全面封關

一開始話口罩唔夠用，要向大陸買。依家OT都要做口罩，然後運上大陸。
大陸人就用港製；港人就用大陸製
計東江水再一傑作 堅守「一國」原則
真係好互愛呀 頂你個武漢肺

不過都有好消息
香港就黎全面封關
等社區正式爆發
香港就被世界全面封關
諗下都興奮

頂你個武漢肺

覺得你講野幾有pt

支那人はどれも無実ではありません
線啦煎話 墮呢磨 抹之絕爹話 阿烈嗎些

大陸人仲話要言論自由 真係笑死
睇下啲留言 就知佢地所謂嘅自由係咩